道歉就講sorry啦，sor sor sor 你老母呀

sor 乜鳩 重難聽過講「sorry 囉」

Sor

預咗會有班on9仔入嚟爭住講sor

對唔
抱

講開唔好意思

SOR 囉 OK?

sor囉屌你老母

??

ごめんなさい

被迫同你道歉都聽唔撚明?

SOR囉

梳撚

我就大大聲講sorry嘅

唔知你句comment噏乜鳩呀傻西

sor囉屌你

Sor 囉

𨳒你老母爛臭閪就𨳒你老母爛臭閪啦，屌吊釣 你老母呀

Sor9ry